依家cctvb每一個時段都有expedia廣告

黐撚線
簡直鬥毒咁

其實而家tvb落廣告要幾錢？
點計法？

面數好似冇減過

姐係點?
每3個鐘有一次?

每15分鐘
同trivago輪住播

有人抄過元旦日翡翠台廣告

我記得仲有播過惠康廣告，之後我仲同家人講即刻罷買惠康

百佳今年都有喺CCTVB落廣告，係香港開電視（有線其中一個頻道）都有。

誠哥有免疫

要去超市入貨的話，我會揀幫襯hktv，其實誠哥都唔需要我地懲罰啦